其實公仔麵包裝寫既卡路里同脂肪係咪計埋成包味粉？

姐係食完麵又飲哂d湯先會有咁高？

食公仔麵就唔好撚怕肥啦

味粉卡路里唔高，係鈉高

包味精有幾多卡路里同脂肪…… 最多都係鈉……

利申： 9up

想知唔得架？

咁麻酒呢 麻酒高啦掛

計埋包裝

你望下唔同味係咪一樣咪知囉